大陸人 既 "劣根性"

平時真係好少出街(宅)
今日就坐火車去紅磡站落車, 屌班大陸狗, 塞撚住個門口, 完全落唔到車, 痴撚線.....
香港真係好撚恐怖, 陶傑真係冇講錯, 大陸 = 小農DNA